[公投有圖] 究竟Scarlet Witch定Black Widow正啲

Scarlet Witch
170cm 56kg 34B 25 35

Black Widow
163cm 57kg 36D 25 36

Scarlet Witch
Black Widow
P.s. 今日睇end game高炒Scarlet Witch影到好大波

Sw